\documentclass[fontsize=11pt, a4paper]{article}
\usepackage{graphicx}
\usepackage[utf8]{inputenc}

\begin{document}
\begin{titlepage}
    \begin{center}
        \Large{Università degli Studi di Padova}\\
        \Large{Dipartimento di Scienze Statistiche}\\
        \Large{Corso di Laurea Triennale in}\\[0.5cm]
        \Large{Statistica per le Tecnologie e le Scienze}\\[1cm]
        \includegraphics[width = 4cm]{./logounipd.png}\\[1.5cm]
        \huge{{Report di analisi del dataset \textit{spinach.txt}}}
    \end{center}
    \vspace{1.5cm}
    \begin{center}
    \Large{Anna Montin\\
            Matricola N. 1145449}\\[2cm]
    \Large{Anno Accademico 2018/2019}
    \end{center}
    \vspace*{\fill}
    \clearpage{\pagestyle{empty}\cleardoublepage}
\end{titlepage}
\end{document}
